有無人覺得史萊姆好高質？

如題。

理性討論

都幾得意 有時都唔想殺佢

你老母都好高質

岩啊 不過可惜 對狗類生物 仇恨值好高

大家係咪有咩誤會？講緊動漫嗰啲史萊姆

扮咩野
係你就開係動漫台

我淨係識動漫嗰啲。。。仲有其他史萊姆咩？

啲水温啱啱好
喂樓主過黎一齊浸吖

咩事可唔可以解釋下。

好撚幽默

小妹真係唔知大家講緊咩